其實男人同男人之間係咪唔會有純友誼？

Yes

可唔可以含爆你

除非大家都有女

係

就算有都會因爲是但一個覺得gay而保持距離

利申：成日畀啲朋友話我係gay

冇

真係好frd好了解對方一定有feel...
我同我最好兄弟試過一齊訓同一齊沖涼
利申：非gay

能成為密友 ...

勞斯萊斯

屌你老母

咩料

勞斯跟萊斯...

如果大家都唔係基

暗裏很享受...

有無互含？